SONY，仲有冇人記得？

當年細細個覺得有件SONY嘅產品好威威,VAIO電腦、SonyEricson電話、PS2、相機、SonyBravia電視等等，有其中一件自己都陪咁自豪。當年Samsung、LG聽都未聽過。但而家好似已經冇人記得SONY，冇人再講起佢。你出街問吓啲零零後佢分分鐘搭唔到SONY係咩。

想問吓各巴絲，有冇人知道點解SONY會搞成咁？

ps5
a6000
點會無人識

PS4?黎緊仲出PS5 仲有堆電視機呢
似係得你覺得SONY個名唔大

sony 好似係得手提電話市場柒d

之前好似話會摺左電話維修部？

所有smartphone都用sony
xperia p
xperia c3
xzp
樣好睇
我發現讀u嘅繼iphone之後，最多人用就係sony
不過啲支那生好多用屎為

樓豬自己見識少仲要屈鳩00後?

恕小弟孤陋寡聞，身邊啲人都冇咩用Sony產品。

全世界手機廠商都要同Sony買鏡頭sensor

用左sony xzp 3年，仲用緊

咪係

硬件公司俾人取代地位係遲早嘅事

數下屋企Sony野先
手機 電視 Ps4 收音機

部 xperia p 真係好撚正, 難得大部份係金屬機身, 而且又幾靚仔
最衰個下巴位耐左會鬆

Xperia p會甩色

巴打點解咁講？

sony有好多外星科技
80年代walkman, V FET
90年代玩到用細菌做耳筒震膜,特製磁粉配方的錄音帶錄影帶
平面電視
而家靠CMOS搵食

拆開舊款sony機,可以feel到用料無outsource過

我得SONY耳機

樓主響平行時空？

電器舖仲大把人搵sony嘅野，係有人唔識野又貪平先比濕9 Sales叫左買垃圾泡菜機

Vaio 比sony賣左之後都仲有出機

PS5 ps4 lo

屋企仲有3 部Sony vaio 電腦

戲院好多projector都仲係Sony

當年入坑手提電腦同手機都係SONY
覺得好型格前衛
可惜依家

Ps5
Wh-1000xm3
wf-1000xm3
a6000
a7
a9
sony電視
點會唔記得sony

電視，喇叭，遊戲機都係Sony
一日會玩ps我都會keep住呢個配套

Sony轉形姐，全球最大音樂唱片公司，遊戲業務，保險地產又撈埋。股價反映一齊，邊度差？

剩係賣手提電話鏡頭都發個豬頭啦

大部份手機的相機都係用緊sony的貨，人地靜靜雞羸冇話你知遮

睇番自己用緊PS4 ，無線耳機、藍牙喇叭
屋企果部用左7年電視都係Sony

Sony既耳機 電視機 相機 遊戲機都係市場top3內
樓主係咪太耐無出街

我屋企用Sony 65吋4K電視
耳機用WF-1000XM3同WH-1000XM2
聽歌用WM1A

sony電視個影像處理好過泡佬多聲

Sony淨係賣cmos都賺到笑

你有冇去過攝影台

a7 / a7r / a7s

a9

不知幾多人用緊呢幾個系列

人地發達唔周圍唱啫...

其實我好鍾意Sony啲手機
之前個鍵盤係可以直接係上面寫字
如果啲字唔識打就可以寫 唔洗換手寫
嗰design又好很正
但唔知係咪我個人用手機粗定同Sony唔夾我
部部機都啱啱好過保養期多幾個月就壞
Go > V > XZ1
V 同XZ1中間隔咗部htc one E9+同A9

唔會覺得Iphone啲design正？

傳統日本公司都唔會做死一樣野
係多瓣數到你唔知點形容

留名等 罪大滔天 圖

樓主是咪on9？
其實得自己見唔到唔記得

8 plus之前都會
之後就不了
唔鍾意m字額

Columbia Pictures都係Sony
Hollywood一線電影發行商
單係呢間野Sony都賺到fat fat

你睇套spider man 都係sony.

樓主孤陋寡聞，請各大巴絲屌細力啲。

SONY手機好易壞,買半年整幾次, 又唔係特別平CP值高, 之後唔好預我買SONY